不要說：牙蛇 試着說：同志

沒有皇家警察
只有中国公安

12.8當日試試別說「我要雙普選」，改說「我要三普選」

tong4 zi3

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

Tóng zhì

警畜

叫返賤種

佢地係曱甴

完